皇馬換左領隊後終於唔洗靠毒瘤朗

證明係牙朗+禮sir係毒瘤

廬sir